琴晚訓咗無睇場波，起身見到原來日本入兩粒先！

日本萬歲 如果日本統治香港就好啦

好想知班崇日撚比人cup番3粒咩感覺
射完啲精自己吞番未

最衰訓咗錯過左今年世界杯連登最精彩時刻